得罪講句 大學畢業又如何? 最後咪又係搵唔到工

唔明啲人成日作埋啲無謂爭拗有咩用
瘋狂討論asso 八大 邊樣人勁乜乜乜
現實就係 無論比你講到識飛都好 只要你無人脈無關係無父幹 你畢業都係搵唔到工

利申: 中大

中大穩做eo

無咪玩住aco

穩三皮你仲想點